
                      A estas alturas y en base a cómo se explican los acontecimientos, no parece que tenga mucho sentido exponer una visión de la infancia del icono del cine de terror Leatherface si no se va a hacer de un modo convincente. Cae en numerosos clichés sobre la infancia traumática en un entorno enfermizo de la Norteamérica profunda pero sin que haya un por qué, desde el comienzo es "porque sí", lo cual le resta sentido. No está mal dirigida y tiene los típicos momentos de tensión de este tipo de filmes pero la verdad es que no aporta nada salvo quizás un giro algo tramposo pero efectivo